[扮工巴絲] 邊個發明返工㗎之星期一

邊個發明返工㗎?!!!

奴隸制度

早晨

無人既？

早左啵

開緊會

個個禮拜一都好想resign

痛苦既星期一

同熟人做野真係好老懢

每次返工果下就想辭職
我係咪有病?

有幾熟先

正常，你無問題

有邊個唔係

我好鍾意返工arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

鬼上身

大學同學
份工佢介紹
職位低佢一級
成日係fd group話鳩我做野慢之類
屌返佢又唔係唔屌返佢又唔係

佢係咪恃住高你一級先咁講?
定係佢平時性格都係咁?

人又老,錢又無,真係唔想返工

今日唔洗返

去咗旅行

我個ger唔係
每次放工佢都會問 咁快走啦?唔留多陣?
我諗佢當左公司係屋企

今日要落去幫手裝飾

得罪講句佢係咪昆鳩你做咋
好唔好PAY

有冇留意到佢間房有冇睡袋

好唔想返工呀

both啦
其實佢都係早我幾個月入間公司
之前有次忍唔住屌返佢之後幾日都面阻阻

咁公事上做得順唔順先?
如果順嘅咪忍下佢
唔順嘅就搵定下一份

琴晚燒完野食今日直頭起唔到身跑步

人工以啱啱grad黎講算係咁
但做d野全部都係機械式嘅paperwork
昆唔昆我唔理得咁多啦
屋企仲有個老母要養

火車喪有個細蝗尖叫
痴撚線

冇話順唔順嘅
全部都係機械式嘅work
都係騎牛搵馬啦

一巴煎落去

你識咁諗就最好不過

但其實又諗返轉頭, 唔返工, 咁食物分配嗰啲點搞? 弱肉強食制?

見無人, 去咗追鬼故

呢句真!!!!!

我

我唔是想辭職, 係直頭想退休

子華

咁都算熟算係朋友?

你是咪90後?

心態非常正確

是咪單身無家人朋友嗰啲?
定家人都晌外國香港得佢一個?

諗起以前老闆是後者.....成日叫人哋放工後扮吓工先走

用腳燒?

fg 當拎咗經驗先啦, 反正儲夠經驗可以過吓塘

咩事叫? 自己無啦啦9叫?

仲有好多十年要捱騾仔

唔怕
你望下隔離
好多騾仔陪緊你

朋友介紹，同公司都唔好同team

係做咩？

好攰呀。。。。。。

轉為以物易物，或者用服務易物

有利生產行業

仆街上司話ft同pt冇撚分別
屌佢老母
利申pt

隔離同事唔晌位 (去咗吹水好似係

無咩嘢, 只係睇過啲 90後假膠post

一返工就攰?

咁個價值點訂?

e.g. 巨蜂提子貴過西瓜...但西瓜平啲...咁要點換先公平?

無分別咁就轉ft 囉
pk cheap cheap公司

早晨
我係A3

唔知洗唔洗換衫
星期六換左制服無耐又換返便服
阿姐話要著褲

可能係我一箱情願以為同人好熟啦
講真而家同佢條裂痕越黎越深
差在幾時爆
其實私下講我真係冇野
係fd group咁樣噴鳩我算點先

假設資訊唔留通就自己協商一個兩方接受既標準

手持午餐肉既日子出現子

短裙仔挑戰佢

捉佢番黎陪你吹

呢度都見到你

唔啦 份工拎黎hea時間 下年番學

只係想辭職

唔洗換衫
陣間落去

點解今個月keep住作病.. 又病唔出..
點解啲PM咁撚on9
上星期一有野放落黎做，今日要
星期三又有份新既又係今日要
上星期五晏就3點幾又有份新既又係今日要
好彩上司幫我打去屌柒佢我先唔洗咁趕

要扮有野做真係好辛苦

今日要係唔係暗號黎
其實係聽日

個大陸靚仔返左工

岩呀
我扮左兩年幾喇

佢寫明12/12

2017

覆佢 resource wise 唔可行

中曬 佢個女去左英國讀書
離左婚 btw佢個女幾正

仲有排你扮

如無意外都係
希望遲下可以調走

快拜外父

報到

但有d mk格 我覺得佢浸完咸水返黎會變公廁臭閪制唔過

好明顯係條友有問題啦~
當你真係工作上有問題, 佢都應該晌公司或私底下同你講, 而係是晌 fd gp 嗰度公開咁數你啦

btw, 巴打低佢一級, 是咪即是直接under佢?

我相信(9估) 初時都係就咁交換...但後來實在協商唔到, 大家有分歧, 先開始發展用錢 = 工作

好似好耐好耐好耐之前, 啲錢係用石頭鑿出嚟, 好大塊好似車呔咁大又重? (定我睇得老夫子多將現實同漫畫撈亂咗?)

🙅
只係食物鏈上高我一級

我上嚟扮工好過啦

無電腦俾你扮齋坐先係真正嘅辛苦呀喂

都岩
吹下水咁又十一點半

試過差不多放工俾份嘢我話唔急嘅...聽朝先俾我啦

蝗味濃唔濃?

立眼心諗, 唔是咁啱呀嘛

真係唔係
我舊老闆係老婆同仔s去晒英國...無女

Billy

以前幫人讓過隻狗就係呢個名

我都期待緊下年可以調去其他post
想留返晌呢個office但隔離部門

mk格其實係點

到陣時會唔會冇得扮工

終於de完個bug又可以上嚟扮下工

講起狗名，上次我行山聽到有人叫Billy以為叫我，點知轉個頭睇係啲外國細路叫隻狗

IT狗都上黎留個名先

坐我隔離個it support無返，一個人坐係度on99

head 今日返左黎
係咪問我做左咩黎，我諗今日都係忙到仆街

忙嘅星期一係咪易過啲

痴線㗎, 你又唔是under 佢, 佢有咩資格話你

諗定一陣買咩外賣

訓覺, 唔食LUNCH

我好鐘意返工呀

持住我份工係佢介紹掛
但佢又郁我唔到
所以咪話好老懢囉

教授

隔離部門都有得扮嘅, 但可能唔可以咁揚囉

其實dayday 都好多野做

programmer

呃下飯食

我養嗰隻點解係幫人養呢, 係因為嗰家人移民, 隻狗未辦好手續...

養咗一年半先送佢走...嗰陣同隻狗已經好好感情....

試過我晌屋企匿晌個櫃後面搵嘢, 隻狗晌sofa 突然發現我行開咗, 通屋走嚟走去晌度搵我
但屋企其他人匿埋佢唔會搵, 只會伏晌我大脾

嗰時我仲讀緊書, 我媽話每日我差不多放學時間前半個鐘左右, 隻狗就已經伏定晌門口度等我返嚟...我晌走廊時佢已經開始fing 尾

由於屋企好嚴, 我媽唔俾我哋去街, 嗰陣都好少會帶隻狗落街散歲, 所以每次一開門, 隻狗會一支箭咁標咗出去..嚇死幾驚佢走咗去

但到佢走嗰日 (還返俾佢真正主人), 好記得我開門佢都唔肯出去...我抱佢落樓, 放咗佢上車, 佢即刻跳落車(未關車門未開車)...我以為佢又因為有街去想竄走...但佢跳落嚟無走不特止, 仲坐晌我腳邊唔肯走
我抱返佢上車嗰時, 摸到佢塊面係濕嘅, 唔知係咪喊
但送走佢之後我就喊咗幾粒鐘...

而家打出嚟都有啲sad 同好掛住佢...不過應該一早返咗天家了..
因為我養佢嗰陣都好多年之前, 嗰陣佢都四歲幾了

差不多夠腳開檯了你哋

同唔熟唔fd 嘅人吹水..不如上嚟吹好過

btw, 同support 好fd?

是咪 你hea 咗一星期呀

過埋個聖誕, 諗住lunch 出去做運動減肥
但仲未諗餐lunch 食唔食好

我覺得你當佢係fd 但佢當你on9囉

我dayday 都ot

第一定二頁有你嘅同類

day day 曲街

呃到已經係成功人士

head 一返到黎問長問短彊住我睇apple daily

唔friend，岩岩先返咗兩個月多啲

唔明...

好慘

係你返咗兩個多月定佢

好在嗰時只係幫人養, 而送佢走嗰陣, 都只係因為隻狗要移民而唔是走..如果唔是我應該會仲傷心

我呀 由好young嘅公司轉咗去傳統大公司，都唔係太識到朋友

阻

出門

我唔想過d咁既生活
朝朝早要起身返工
放工又要上堂
返到屋企已經攰到仆街
星期六日又要上堂
今晚上完堂之後返到去仲要做assignment

你要明白, 返工笨唔是為咗識朋友

咁佢見你晌度睇apple daily, 問你做過啲乜係好正常嘅

人生贏家

上一間識到好多下，而家都會不時吹水約食飯搞下活動

幾年前都試過半工讀...真係辛苦到嘔

我覺得出嚟做嘢後頭兩三公司最易識人成為朋友


點解我打個車立字出唔到 (之前得)
但晌其他post 見到有人出到呢個字嘅?

佢係後面食住早餐問我呢
有咩睇完先問呀嗎

𨋢

主要因為以為係startup，大家多交流

以前

你哋點解有腦魔icon 嘅?

好想訓

用apps 得, web 版唔得

update and restart app

我用唔到web 版答唔到你

有關係㗎咩?
我都係同第二間公司啲人keep contact...
其他嗰啲都無乜聯絡了...
係有個舊老闆對我好好, 之前知我失業介紹咗份工俾我....

我用緊web版.....

IT 人用唔到web....

web 版都唔係官方野，等下佢update 囉

咁大個head 係後面點開

有個舊老細以前定期會食飯，自從佢轉咗做保險會不斷說人買，搞到啲舊同事嚇怕咗無再約

準備返新工

你肥咩？

次次早餐食通粉就勁快餓

大廚

終於食晏

放11點

可能佢都係巴打呢

喂~~~你死啦~~~
就算唔死, 都會大病一場....

你睇下後面~~係份Proposal呀~~~~

仲未開工呀 返中更
過完年轉工

返2放11

一返到去就落左去佈置樹

apple daily

食完個飯又要去廁所放鬆下

唔夠瘦

白烚無餸?

加油

巴打做開咩

你揀呢行實係咁㗎喎

征戰飲食業

毛蟲同禮物腳呢?

好緊咩你

佢點諗佢嘅事啦
如果佢覺得係fd面前羞辱我會令佢自己好過d我亦都冇必要同佢做朋友
大家都叫識左3~4年
佢如果唔care我呢個“朋友”大家再玩落去都冇意思

我知你有上連登
如果你想反枱我冇咩所謂
雖然我朋友唔多但我唔志在

話唔放蟲 用聖誕花圍邊好似係
啲樹勁臭 又痴立立咁
岩岩先整左三座
仲有廿幾座

佢晌fd gp 度爆你, 你gp 入面其他fd 有無咩表示㗎?

我地做朋友

利申做到食物鏈中層就會走，無一份工留得住我

好撚攰
食完飯照著制服落去算
換衫好撚煩

減肥好易收波

個靚仔都有啲蝗味
我個邊大陸妹勁冧佢

狗仔真係幾可愛

係屎尿麻煩點

做生意囉

咪無事囉

明天你就是我的人了

是咪無其他裝飾啦

點解明明係工作人員, 但你呀姐要你哋換便服做嘢咁得意

有quota 好似係

蝗味相投

佢嚟嗰時已經學識去廁所, 有個狗仔廁所放晌騎樓俾佢用

如果而家俾我揀, 我都係會揀主人

好久不見 終於有時間上下黎

話著裙唔方便

真係好打耳架

上多d

大家好，我第一次入黎，請多多指教

我都想，但呢排老細狂比野我做

慢慢做

其實都係搬下野同掛野
頭先已經整污糟條褲
著制服仲好
污糟都唔洗理

今日第一次

做快唔會有獎
做錯會俾人屌

真係好眼瞓...就嚟瞓著...

咁呢個原因我覺得都ok
但無員工褲?

有無巴絲覺得無左HKG+，其實係脫毒既好開始，因為連登唔係真正高登，會無乜心機上

小新

食糯米雞

我鍾意主人多啲~
之前唔是幫人養, 根本唔會養狗
btw, 我養過嗰隻西施嚟

我老細會失驚無神要我交野...

夜場我陪你

以前就會講笑咁話“你死喇激嬲你大佬”之類果d野
之後我爆果次佢地知咩事
而家佢地聞到少少火藥味就通常借d意轉移話題就算
好少會加把嘴
我明嘅，兩邊都唔想得罪

[img]圖片網址 [/img]

今日第一次?

自己都冇料做咩生意
連本都冇啦

我聽日後日都應該上唔到嚟..
要出去坐board

支那block 西方報

其實乜係登又有咩關係呢

驚你春光戶洩啫

飯清

左手一次，右手又一次

共挽之
如果唔係家母我一早唔做啦

咁邊個開POST

女得裙咋

90% user 名我唔識，我見識少

慘慘子
送廣志對襪俾佢

之前話要爬梯掛野
都唔洗嘅

唔明點解會冇心機上...

啱啱先完lunch咋

陣間繼續

差唔多叫tea

其實開得chat gp, 應該都算fd 先係~
你嗰個朋友好奇怪同on9

我太毒啦，都唔係真正高登，無左情感

點解你唔用返中文user名？

咁你可以繼續上高登的

無左HKG+,上高登好麻煩，寧願唔上

agger

我係group講野佢有時仲會話“仲玩wtsapp唔洗做野咩?做曬d野嗱?”
有幾次真係想衝過去打柒佢
念在大家一場朋友我扮睇唔到
不過放心，我會記住嘅

懶改

其實都係一個平台~
而且係HKG 嗰邊先容不下我哋(HKG+) 先嘅~
而家只係成堆人搬咗去新平台啫...都係嗰堆人

好柒

左青龍, 右滑...

我九點前去到...會開咗post 先...之後應該lunch 入一入嚟, 然後就放工...

新床，你就推到爛、名就懶得改

繼續

下午繼續扮工

undefined

我屋企嘅女保安, 好似係夏天裙, 冬天長褲~

我哋有邊個係晌你上高登之前識嘅

無諗過你咁高啩

好難上

打算一陣食薯片...嚟緊兩日無得食

真正高登唔是睇user, 是睇platform 㗎咩

我! 睇! 錯! 咗! 你! 啦!

曾俊華缺貨

我哋過晒嚟, 你上到去係100%嘅人名未見過

佢晌whatsapp 度覆你話你玩whatsapp

可能我其實係你識既，無朋友知道我上黎個user name

好得意

不過我都係等緊肥婆icon

蓄茄薯片是王道

推爛張新床

仲有一包亞婆

朋友

wise 難食咗

logic

果邊直頭冇開扮工POST

點同呢

個platform 好重要、有影響力，就好似iPhone 易用，所以多人買

引D android user

大家咁話

地台床有難道

頭一日好似有開過...灣荃開嘅

難度

呢邊順啲, 多人用啲..都係易用.....

下次細力啲啦

俾我係未轉之前hea 下

冇問題啊
d垃圾一早塞鳩曬比我啦
人地高層緊係做返高層野

得你同佢晌個post 入面二人世界

he

而家都過埋黎

膠層膠事

我都想做下膠層

原來你兩個

唔過嚟嘅話, 就二人世界地推到1001

就黎聖誕，總會有D單身EX/ 朋友無啦啦HI人...
之前又唔見KEEP住搵
節日真係驚悶成咁？
我身邊好多朋友都怕孤獨過節日，話會寂寞
我就冇咁既感覺喎...

你已經是膠層

好坦白、你地用左時間上連登，相對少左時間上高登

介紹佢哋俾我識

我教會有party

點解仲要上高登?

即是咁, 你搬咗屋之後, 會唔會成日返去舊居度坐

公司有個月南客，賣貨個個播佢d voice message 出黎
無人聽得明，好撚好笑

我無乜上啦

可以叫佢一齊玩超級無敵估歌仔

你地有冇呢D感覺？

好想一條友柄埋玩ps4

利申：無ps4

有屋企人架嘛

去教會識女先

你當張床係ps4, 係咁chok,爆床為目標

威斯核武

湖遲屋？？？

Pork Lego guy , 有老婆仲掛住識女
利申：無女，有女可以介紹比我先

威斯 多蕃茄粉pls

我原來都係android 家下雙修

高登扮工台都懶開post
巴膠台無計

講下者
我係認識神

福來村老灣表示

無ps photoshop 除外

你細佬無架啦、永遠都係去同一黑洞

飯清改名？？？

限米，無晒霸氣

無米

我單身嘅時候有囉

改三手飯

好耐無打機, 好想晌屋企瘋狂打機

come on james

改返生米啦

冰高

無米點食范呀

合約工行得未呀
等佢佈置呀屌

啱啱先話要減肥

幾耐前

係囉，今日唔見飯飯飯飯飯既？

無米

我代耶穌歡迎你

減肥？can eat?

弟兄

食蛋go

我笨唔是針對啲90後...但啲90後真係呢...

big 巴打

識黑帝前好似單身咗差不多兩年

無用架喇而家d後生

你係飯飯飯飯飯 ？

每日都減緊

你點識黑帝？玩四驅車識？

我是姊妹

你終於發現我啦

無端端轉user 名，

其實想問好耐
點解耶撚成日都要講 弟兄姊妹 而唔講 兄弟姊妹呢?

點解要係四驅車

我哋好似伊麵嗰種識法

即係點、打羽毛球？

唔是無端端的

是咁的...有一日, 有個人入呢個post 同我打招呼: 便便便便便

所以我就改咗名了

佢係便便

其實我都唔知..

我諗係因為已經成為主內兄弟姊妹, 但又無血源嘅, 所以會叫弟兄姊妹啩 (9估)

羽出驚人

linkedin 收到個message
叫我去見工，title 係System Analyst / Sr. Analyst Programmer
我真係心動了

試試無壞

我都間唔中收到

Sr. 已經好興奮，佢打到出SA 好扯囉
不過我都係唔會見，岩岩先過左prob 唔好搞咁多野算

無所謂架，agent 工

我唔想呢邊請假去見工同埋我都唔係太快轉工

見吓又唔駛錢 但要假

一返到去俾個見工嚇一嚇 兩手空空來見工
MK叫人地俾萬五蚊人工佢 比人秒收皮

睇下下年會唔會有咩大轉變先

收工

即係你返到公司(餐廳), 又有人嚟見工?

一定有

咁早收工都仲
收皮就話啫

如果做唔足一年我都廢是轉

依家我越做越無癮......

其實都係，RESUME唔好睇

底褲, 是咪你嚟?

做咩工?

螢火蟲屎忽發光
你真人都係咁

人哋就快

citi 都 send 過俾我

夾住個電筒嘅話應該都做到呢個效果嘅~~
係閃閃吓就難啲咁囉

是咁的...我按摩有兩手, 試個嘅fd 都話超正~

但黑帝就唔鍾意話受唔到~

最近去啲親子班學咗啲按摩手法, 返到去幫黑帝按...
佢終於識欣賞啦

按邊

六點先收工

大公司

肩頸+頭

原來你都係同事

我隔離果個就係你

笑到喊

忙完終於有時間上水啦！

收6:30

頂住

血肉之軀頂到幾多？

頂唔到就反枱啦喂

佢唔上高登好似係